知唔知咩先係共產黨最唔想見到既場面？

就係出撚曬國安法 啲人都照樣出黎和勇不分

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路